諗起聽日班狗兒女豬頭咁款簡直就牛B死了

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割